點解唔派息就有苦主，跌到負數反而冇苦主

派息就有苦主，跌到負數反而冇苦主。人類真係難以理解嘅生物

人都死左 清盤完場 仲有咩苦唔苦

咁唔派息嗰隻係股, 跌到負呢個係期貨
期貨本來就係Zero-sum game